累了

好想走，唔洗同任何人交代